msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "US"
msgstr "US (美国)"

msgid "JP"
msgstr "JP (日本)"

msgid "FR"
msgstr "FR (法国)"

msgid "IE"
msgstr "IE (爱尔兰)"

msgid "CN"
msgstr "CN (中国)"

msgid "NONE"
msgstr "无"

msgid "Short"
msgstr "Short (短)"

msgid "long"
msgstr "Long (长)"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Mandatory"
msgstr "强制"

msgid "Always On"
msgstr "始终开启"

msgid "Always Off"
msgstr "始终关闭"

msgid "Tempature"
msgstr "温度"

msgid "Tx Power"
msgstr "发射功率"

msgid "Driver version"
msgstr "驱动版本"

msgid "Current Band"
msgstr "当前频段"

msgid "Work mode"
msgstr "工作模式"

msgid "CONFIG"
msgstr "配置"

msgid "RELOAD"
msgstr "重载"

msgid "ADD"
msgstr "添加"

msgid "RECONNECT"
msgstr "重连"

msgid "DISABLE"
msgstr "禁用"

msgid "ENABLE"
msgstr "启用"

msgid "REMOVE"
msgstr "移除"

msgid "Station List"
msgstr "已连接站点"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "MAC-Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Signal"
msgstr "信号强度"

msgid "TX Rate"
msgstr "发射速率"

msgid "Rx Rate"
msgstr "接收速率"

msgid "Connected Time"
msgstr "已连接时间"

msgid "Channel"
msgstr "信道"

msgid "Security Mode"
msgstr "加密方式"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Choose This"
msgstr "选择"

msgid "40MHz HT Ext Channel"
msgstr "HT 40MHz 扩展信道"

msgid "80MHz Second VHT Channel"
msgstr "VHT 80MHz 第二信道"

msgid "Type"
msgstr "接口类型"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "DISCONNECT"
msgstr "断开"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Disconnected"
msgstr "未连接"

msgid "FATAL ERROR: Incorrect Profile Settings"
msgstr "严重错误: 配置文件设置不正确"

msgid "Error: value not present in dat file"
msgstr "错误：dat文件中未指定SSID值"

msgid "Wireless is disabled or not associated"
msgstr "无线已禁用或未关联"

msgid "Processing request."
msgstr "正在处理请求..."

msgid "need reload to apply changes"
msgstr "请重启无线以应用设置"

msgid "Click here"
msgstr "点击此处"

msgid "to apply changes"
msgstr "以应用设置"

msgid "Wireless Mode"
msgstr "无线模式"

msgid "Chip Configurations"
msgstr "无线芯片设置"

msgid "Device Configuration"
msgstr "无线设备设置"

msgid "Interface Configurations"
msgstr "无线接口设置"

msgid "ApCli Configurations"
msgstr "ApCli设置"

msgid "Loading connection information of"
msgstr "正在加载连接信息"

msgid "ApCli Available Wireless Networks"
msgstr "ApCli可用无线网络列表"

msgid "ApCli Connection Configurations"
msgstr "ApCli连接设置"

msgid "Decline BA Request"
msgstr "拒绝BlockAck请求"

msgid "Reverse Direction Grant (RDG)"
msgstr "HT反向授权(RDG)"

msgid "BA Win size"
msgstr "Block Ack窗口大小"

msgid "HT Disallow TKIP"
msgstr "不允许HT TKIP"

msgid "Wi-Fi HWNAT"
msgstr "启用Wi-Fi硬件加速"

msgid "E2pAccessMode"
msgstr "EEPROM访问方式"

msgid "Beacon Interval"
msgstr "Beacon间隔"

msgid "Data Beacon Rate (DTIM)"
msgstr "DTIM周期"

msgid "BG Protection Mode"
msgstr "BG保护模式"

msgid "Short Preamble"
msgstr "启用短前导码"

msgid "TX Burst"
msgstr "启用突发传输"

msgid "Short Slot"
msgstr "启用短时槽"

msgid "Channel Auto"
msgstr "自动信道"

msgid "BSS color"
msgstr "BSS颜色代码"

msgid "TWT Support"
msgstr "TWT节能机制"

msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

msgid "Country Region"
msgstr "国家区域"

msgid "Channel BandWidth"
msgstr "信道宽度"

msgid "TX Stream"
msgstr "发射空间流"

msgid "RX Stream"
msgstr "接收空间流"

msgid "TX Power"
msgstr "发射功率"

msgid "DFS"
msgstr "动态频率选择(DFS)"

msgid "Beam Forming and MIMO Setting"
msgstr "波束成形与MU-MIMO设置"

msgid "Spatial Reuse"
msgstr "空间复用"

msgid "Auth Mode"
msgstr "认证模式"

msgid "Encryption"
msgstr "加密方式"

msgid "Key Renewal Interval"
msgstr "组密钥更新周期"

msgid "Key"
msgstr "密码"

msgid "MFPC"
msgstr "兼容保护管理帧(MFPC)"

msgid "MFPR"
msgstr "强制保护管理帧(MFPR)"

msgid "Hidden SSID"
msgstr "隐藏SSID"

msgid "AP Isolation"
msgstr "启用AP隔离"

msgid "WMM Capable"
msgstr "启用WMM"

msgid "Fixed TX Rate"
msgstr "固定发射速率"

msgid "HT STBC"
msgstr "启用HT STBC"

msgid "HT LDPC"
msgstr "启用HT LDPC"

msgid "VHT STBC"
msgstr "启用VHT STBC"

msgid "VHT LDPC"
msgstr "启用VHT LDPC"

msgid "DLS Capable"
msgstr "启用终端直通(DLS)"

msgid "802.11k RRM"
msgstr "启用 802.11k"

msgid "802.11r FT"
msgstr "启用 802.11r"

msgid "APSD Capable"
msgstr "启用节能模式(APSD)"

msgid "Fragment Threshold"
msgstr "分片阈值"

msgid "RTS Threshold"
msgstr "RTS阈值"

msgid "VHT Short GI"
msgstr "VHT保护间隔(GI)"

msgid "VHT BW Signaling"
msgstr "VHT动态频宽信令"

msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

msgid "HT Protection"
msgstr "HT保护模式"

msgid "HT Guard Interval"
msgstr "HT保护间隔(GI)"

msgid "HT Operating Mode"
msgstr "HT操作模式"

msgid "HT Mixed Mode"
msgstr "HT混合模式(Mixed)"

msgid "HT Green Field"
msgstr "HT绿野模式(Green Field)"

msgid "Auto Block ACK"
msgstr "自动块确认(BlockAck)"

msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

msgid "Access Policy"
msgstr "访问控制策略"

msgid "Access control MAC address list"
msgstr "访问控制MAC地址列表"

msgid "White List"
msgstr "白名单模式"

msgid "Black List"
msgstr "黑名单模式"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "HE Settings"
msgstr "HE设置"

msgid "DL OFDMA"
msgstr "下行OFDMA"

msgid "UL OFDMA"
msgstr "上行OFDMA"

msgid "DL MU-MIMO"
msgstr "下行MU-MIMO"

msgid "UL MU-MIMO"
msgstr "上行MU-MIMO"

msgid "Scan Wireless Network"
msgstr "扫描无线网络"

msgid "ApClient Mode"
msgstr "AP客户端模式"

msgid "APClient/Repeater Mode."
msgstr "AP客户端中继模式。"

msgid "MAC Repeater Mode"
msgstr "启用MAC中继模式"

msgid "Root AP SSID"
msgstr "上级AP SSID"

msgid "Root AP Channel"
msgstr "上级AP信道"

msgid "Root AP Authentication Mode"
msgstr "上级AP认证方式"

msgid "Root AP Encryption"
msgstr "上级AP加密方式"

msgid "Root AP WPA Key"
msgstr "上级AP WPA密钥"

msgid "ApCli MFPC"
msgstr "ApCli兼容保护管理帧(MFPC)"

msgid "ApCli MFPR"
msgstr "ApCli强制保护管理帧(MFPR)"

msgid "ApCli MFPSHA256"
msgstr "ApCli启用SHA256保护管理帧"

msgid "WEP Default Key"
msgstr "WEP默认密钥ID"

msgid "Root AP WEP Key"
msgstr "上级AP WEP密钥"

msgid "Length"
msgstr "长度"

msgid "WEP Key"
msgstr "WEP密钥"

msgid "WEP Key Type"
msgstr "WEP密钥类型"

msgid "PMK Cache Period"
msgstr "PMK缓存周期"

msgid "WEP for 8021X"
msgstr "启用8021X WEP"

msgid "Pre-Authentication"
msgstr "启用预认证"

msgid "Radius Server IP"
msgstr "Radius认证服务器IP"

msgid "Radius Server Port"
msgstr "Radius认证服务器端口"

msgid "Radius Key"
msgstr "Radius密钥"

msgid "Radius Session Timeout"
msgstr "Radius会话超时时间"

msgid "Radius Idle Timeout"
msgstr "Radius空闲超时时间"

msgid "MFPSHA256"
msgstr "启用SHA256保护管理帧"

msgid "Please wait while the settings are being applied."
msgstr "正在应用设置，请稍候。"

msgid "Please wait while the request is being processed."
msgstr "正在处理请求，请稍候。"

msgid "No wireless device found!"
msgstr "未找到无线设备！"

msgid "Please input a valid radius server port number."
msgstr "请输入有效的Radius服务器端口号。"

msgid "The radius shared secret contains invalid characters."
msgstr "Radius密钥包含无效字符。"

msgid "Please input a valid session timeout number or u may have left it empty."
msgstr "请输入有效的Radius会话超时时间。"

msgid "Radius session time out is empty."
msgstr "Radius会话超时时间为空。"

msgid "Please input a valid idle timeout number or u may have left it empty."
msgstr "请输入有效的Radius空闲超时时间。"

msgid "Radius idle time out is empty."
msgstr "Radius空闲超时时间为空。"

msgid "IGMP Snooping"
msgstr "IGMP 侦听"

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid "Restore Profile to Factory Settings"
msgstr "恢复无线配置文件为出厂设置"

msgid "Are you sure to RELOAD"
msgstr "你确认要重载"

msgid "Are you sure to DISABLE"
msgstr "你确认要禁用"

msgid "Are you sure to REMOVE"
msgstr "你确认要移除"

msgid "Are you sure to RECONNECT"
msgstr "你确认要重新连接"

msgid "Are you sure to DISCONNECT"
msgstr "你确认要断开"

msgid "Are you sure to ADD wireless interface?"
msgstr "你确认要新增无线接口?"

msgid "Enable wireless device"
msgstr "启用此无线设备"

msgid "Wireless device is disabled"
msgstr "无线设备已禁用"

msgid "Kick STA Threshold"
msgstr "弱信号剔除阈值"

msgid "STA Assoc Threshold"
msgstr "弱信号接入阈值"
